美斯歐聯決賽出到？

都無傷 實出到

又點牙手套王

手套王呢鑊好波 唔串你了